【鬥黃】邊個夠黃同我入嚟簽晒啲聯署

鄧炳強

鄭若驊

林鄭月蛾

游乃強

吳重儀「知道嚟做咩？我又唔係監警會」

梁嘉琪（大聲公襲警案）

十萬，thx

得三百個簽名
無人想制裁佢哋啦

PUSH,今日真係好多五毛帶風向

加咗人工啦

但係你減咗人工

all signed

加人工即係佢地依家要大力推毛上位

推

濫左喇

all done